疑似有個女仔比禽獸不如既死黑警掉左路軌 生死未明

血海深仇 不共戴天

推呀

狗

[1120和你塞] 想熱門有多啲和你塞既post

Fucking policeterrorist fuck

...

WTF.....

push

推

dllm

嬲完好返工啦

Fuck

要冇事

警狗快啲中二噁英

Push

仆街

咩年代
點解蒙成咁

推 唔敢睇

太遠啦

豬狗不如!

嘩屌推！

死黑警！